# README #

Prueba realizada el 31 de Octubre de 2017

Autor: Felipe José Sánchez Yébenes

### ¿ Qué es esta prueba ? ###

* Formulario simple para añadir, editar y borrar elementos (nombres) en BDD (MYSQL)

El código incluye un fichero .sql con la BDD para importarla.